聽日恒指2萬7

點解？

ON9

跌27000？

無好友？

聽日2萬7

聽日休市

比d信心啦淡友

信大師無窮人